其實可唔可以出的setting,淨係block 哂d肥婆icon？

我個人唔反對肥婆icon,但係有d巴打見都唔想見，admin可以考慮下##fatc

推

再推fatc fatc

一推再推